Substance Designer / Painter 2021官網定Steam買好

見Steam最後三日特價做緊20% off, 買斷

但好少用Steam買Software

Adobe官網就係一年subscription, 加每個月30個Adobe Assets download(垃圾)

有啲人話sub夠一年就送，有啲又話唔係下年要繼續供好搵笨

有無Ching有留意開比吓意見

同埋Steam買完可以裝係幾多部電腦?

link to steam ac
係買斷 但
"You will get free updates on Steam up to the end of 2021"
要再更新就要買多次

跟Adobe官網買, 係咪直頭要年年買仲衰過Steam ?

steam好似平D, 500幾蚊
跟adobe 官網買150-160蚊個月
以年計係貴過係steam買

已跟Steam買, thanks for answer!